半價拉面天王

一見到半價就狗衝咗
平日82蚊今日41蚊食到 連配料都係減半
叫埋個木耳同叉燒食
而家等緊食

優惠星一至五3-4pm
有假巴絲唔好錯過

邊到

紅磡

Pmed

有冇名

拉面天王ma

半價真係幾抵屌 要原價食就不了

黎個真 同價有其他選擇
半價黎講無得輸

咁sad要玩到半價求售
個人覺得佢唔差
同價紅磡有咩選擇
利申定: 劣食口味

以前讀poly間中食下午茶

元朗嗰間有冇

佢都係一年一度 上年同樣時間都有做
對面嚐在心都正

poly 飲茶下午茶仲正wo

lm

優惠期幾長？

真係唔知

呢間野都入到口

Ali你都j啦 學人評頭品足
笑能死人

平時中午有食間
味唔差但幾濟下
3點食完應該夜晚唔洗食飯

都係味千好食

叉燒睇圖乾到
買條蜜汁叉燒對仲好

係咪堅架